(有感而發) 香港演唱會買飛問題

屌你劉德華
當日你取消售票處買飛
係咪以為自己做左件好事 杜絕排隊黨
有啲歌手仲跟你風 cut售票處買飛
你知唔知咁樣就斷咗唯一真係買到飛嘅機會

呢幾年我睇到演唱會 都係因為可以去排隊
就算係當日朝早六點先排隊 都仲係會買到 張敬軒黃子華都係咁樣買
更加唔洗講早一日去排隊

上網買飛 你覺得真係公平？
只係真正斷送咗想入場睇嘅人嘅
機會

城市電腦售票網同AEG 眾所周知都係勁廢
有人可以入到勁多次 咪又變咗做黃牛
有人可以用某d apps/程式入去
但係亦有人load一日都load唔到入去

希望你哋係用一個真正可以杜絕黃牛黨嘅方法 eg實名制 抽籤
而唔係呢Ｄ所謂不切實際的安排
(1) 公開發售特別安排 – 不設售票處售票
(2) 延後取票 – 門票於演出場次「前14天內」至演出當天提取
(3) 親自認領 – 不設郵遞及速遞服務

而我就係個批可憐嘅人
無論優先定公開買飛 都總係load唔到入去
係屋企 係學校都係一樣

其實買飛時要入埋身份證
張飛顯示頭幾個號碼
入場時對返身份證咪得囉
雖然買飛同入場時會拖慢咗
但起碼買得嘅真係會睇

Ps:每張有身份證飛可帶3-4張冇填身份證飛
即係買飛時可幫其他人買
但入場一定要有身分證飛在場

香港人都唔差個Ｄ時間
係唱片公司唔肯做

之前周國賢 Eason實名制都冇問題啦